d貓平時係屋企有咩做

如題

冇養貓 想知

食屙玩訓

密謀

通常訓幾耐
有咩玩

無限loop

傾殺人

無人會無神神鳩叫

係廁所同其他貓傾點殺主人

知唔知點解啲人成日閹晒啲貓？

因為唔閹既話佢地就日日都會喺屋企打飛機

咬膠袋
爪梳化
嘔

訓，大叫，搗亂，飲水，食野，大叫，大叫，訓，痾

跑嚟跑去
跳上跳落打爛嘢

諗梗點殺哂你地啲人類

真係日日都係咁

商討侵略地球大計

點解會嘔

訓 曬太陽
基本上訓成日
次次如果成家出門 番到去隻貓都係岩岩訓醒既樣
眼仔朦朦咁
食野 痾屎 有時可能發癲會整冧下d野
兩隻或以上會打交 見佢個身禿左一忽
同埋會做平時你唔比佢做既野
例如入廁所飲水

吐毛

咬完膠袋吞咗碎必嘔

上鋅盤

出街 曬太陽 亂跑 問人拎野食 訓 坐

食痾瞓搗亂推冧晒D嘢鳩叫

佢哋既生活太頹廢

咁都幾麻煩
阻止唔到佢地亂食野？

乜貓會出街？

要收埋曬啲膠袋
不過唔係款款質地嘅膠袋佢哋都會咬
因貓而異

你睇完哈姆太郎就知

係後門偷走

買張貓床比佢唔訓，係要上我張床，冬天抱住訓都幾舒服（miss you boy）

我都想做貓

貓一日要訓十尻幾個鐘

你點知的

你講完自己會唔會覺得尷尬？

你無睇過貓狗鬥一番？

點會呢。奴隸會明白主人嘅諗法 🤭🤭🤭

睇雀睇門口有咩人、訓教、食飯

同女人一樣 好撚古惑

訓，食，爆石

😊 真正嘅外星人，就在您左右。
🤭 成日都嚮草叢密謀，商議政事。

訓全日咁濟

有時好似小朋友咁 食完啲乾糧之後係咁周圍跳同跑
跟住搞到消化唔好 嘔番出黎 又或者有時食得太急

Zzzzzzzz...........

食飽，乜乜乜乜，瞓

好撚蠱惑㗎

日頭訓覺，行嚟行去巡邏，坐窗邊睇風景

同人face time

襯我唔係屋企帶男朋友返黎扑嘢，之後生咗一堆bb
爸爸就走咗佬

推哂啲野落地
利申:無貓

= 問d 女人平時有咩做

食，乜乜乜乜乜，瞓

無聊就睇下雀仔 然後兇鳩佢地

可能係keroro

食瞓屙屌

朝早玩下爬架，訓教，同隻狗玩
夜晚食完飯跑下幾隻打下交

而家瞓緊覺

一日訓48小時

食訓屙監視人類活動

唔好勉強啦

廢老貓

夜晚訓4-5個鐘
中午訓6-8個鐘

睇風景or隔離屋2-3個鐘

其他就玩同食屙

想知既話養一隻裝cam就知
利申：有養開都唔知、次次返到去都係岩岩訓醒

豆大福

日日攤喺度

通常蹺住腳煲煙嘆冷氣咁囉

貓都識上連登

抱住隻腳瞓好Q

打lol

咩app黎？ 連豬貼紙

LIHKG

推野落地

有畫面

上連登

利申：我係貓

呢D咪真貓奴
其他9up

最底嗰隻好肥

屌閪

做佢哋幾好啊

d野貓會周圍走,睇落去自由好多
唔洗俾主人綁死屋企,只可以係咁訓

瞓覺 嗲下你 再瞓 嗌開門 食嘢飲水 屙屎屙尿 再瞓 瞓瞓瞓
食嘢 瞓 玩 再瞓 瞓瞓瞓瞓 lopp返上面嘅嘢
簡單講 食玩瞓屙

會盡量卷返好啲膠袋邊邊等佢無得膠
試過收埋晒堆膠袋係一個尼龍索袋度
返屋企發現個索袋條繩咬到濕晒

瞓覺 我好掛住佢呀

勁cute

換轉係你被人困住係一個密封空間終身監禁，你都會好頹廢

真

屌睇到上面d 片好治癒
同女朋友都好鍾意貓
但屋企唔比養
有貓既你地真係幸福

打交 訓教

訓教同曬太陽
到我翻屋企個陣就醒咗要同佢玩

虎紋

訓訓訓

冇人係屋企個陣改成雙腿行路
自己打開個雪櫃拎野食
係度諗今晚點樣殺死啲愚蠢既奴隸
好似係咁

推跌哂的飾物擺設

想問你哋點防止貓整冧晒你屋企啲嘢

訓、睇風景
冇人佢唔會玩d唔郁的玩具
諗下都覺好悶

食玩瞓

Shu 唔講得架

呢樣野我都睇唔透 有時諗自己係咪太人性化d貓狗
得罪講 屋細人多仲養貓狗 真係

d貓成日想殺人

扮鬧鐘，凌晨4點開始貓叫

訓教 曬太陽
鳩叫 睇雀仔
巡邏

上連登 開罐罐同煲劇

傾點樣奴役人類

同埋買高達模型

會Chok下樣

打飛機

思考點解人類咁戇鳩

你隻貓好靚

同感。其實貓狗都有性，你唔係唸得太人性化，而係需要咁唸既。如果拒地好唔聽話，行為出問題，好多時都係環境俾唔到安全感和自由拒地先會搞成咁。

動物園D動物都一世無憂，問題係「動生」毫無樂趣，仲要自細被人為干預，令拒地喪失部份動物天性。

如果屋企夠大，係OK既。但如果空間好少，就真係唔建議養。貓狗同人一樣，都想有自己空間。貓既話，最好係牆整D爬架俾拒俯視，或者有D高既地方例如櫃頂俾拒，可以增加安全感。

咩貓嚟
好靚

俾親魚罐頭佢就係咁嘅樣，啤鳩你
而我會沒收佢啲乾糧

扑野

會自己收埋啲玩具
悶嘅時候再拎返出嚟玩

年紀大嘅就瞓全日

呢隻勁多野講

打J

做貓好過做人

連豬blur效果好靚，點整架？求教學！

望住個毒撚主人打J

用盡辦法係屋企搵地方匿埋唔比人發現

訓覺 訓到有人返嚟摌屎同餵食

通常都係打下機睇下電視
有人返黎就會收斂下

瞓 叫你餵嘢食 叫你同佢玩

我屋企果隻最中意推杯，有時會飲水玩水

成個麻甩佬咁

食，訓，柯，諗點走佬

然後主人一搞佢地就嘴睨睨，心諗：信唔信殺左你？

有冇人隻貓識得歪嘴？

好撚古惑㗎

奶閪

Up圖果陣揀枝筆 根住揀依滴野

多謝分享教學

一個人住又養貓嘅會唔會裝cam
自己出咗去返工會唔會好擔心佢喺屋企做咩

食痾瞓呢啲唔洗多講
最撚衰格係會掃嘢, 特別係放喺邊緣ge嘢對佢有一種魔力
例如枱邊, 櫃邊, 佢係一定會掃落地
所以屋企啲figure 全部都要放櫃或者搵嘢罩住
另外就係鳩叫, 而家朝朝定時定候八、九點就鳩叫
放假嗰陣真係想殺撚咗佢

不過每次佢哋做完啲ON9嘢望住你個樣
你又真係落唔到手

或者實情係...

瞌眼瞓，訓

熱q死咩

有開冷氣

訓
將啲被/自己個竇踢落地
摷下有咩唔食得跟住食撚左佢（橡筋 口罩條繩 蔥）

睇智商，我一隻貓咬完唔會吞落肚，另外一隻當膠袋同膠紙做零食

小心吞得多塞腸

訓
最主要都係訓
次次翻到屋企都係訓緊，眼朦朦咁，最鐘意係嗰時瘋狂聞佢同揸佢肚腩。佢啱訓醒仲未load到機會俾人「任咁舞」佢

可能大家對貓主要印象都係高竇，懶
但我屋企有4隻貓，所以會爭竉，勁可愛。會係咁hi人隻腳叫人摸佢拍佢pp。

如果放假嗰陣就會拎啲𢭃貓棒同佢哋玩，其實佢哋日日係屋企都好悶。啲老野就會淨係郁嗰頭，嗰頭跟住個羽毛郁，啲後生嘅就會跳跌窄咁想捉。

餵零食嗰陣係係睇幾次都唔厭
啲貓會分佈曬係屋企每個角落到，但一聽到零食嘅包裝袋聲就會即刻彈起身行去你面前等食，4隻圍住曬我，超幸福。
佢地勁醒目，普通膠袋，人嘅包裝飲品嘅嗰塊膠，總之任何人類會用嘅膠，都唔會行埋黎。識分辨啲膠袋聲，肉泥或脫水肉嘅就會衝過黎等食。
罐頭直情用眼睇就識，超勁，勁叻。
一拎起個罐頭又係會一枝箭咁biu過黎。

佢地都知咩叫嘆，好識享受，買俾佢地嘅床仔，竇呀就好小訓，係都要訓係人嘅床到，貪軟林林。

同埋會打下交咁。
可能係執翻黎所以個個都慣咗要保護自己，勁重（戒備？）
唔會share野食，玩具同床。
會咬耳仔頸同尾巴

佢哋唔鐘意梳毛，有買屙毛嘅野俾佢地食，但都會吐毛，仲要有時吐完會lam翻食( ̥́ ˍ ̀ू )

日頭多數訓覺，夜晚就好精神
人類訓曬嗰陣就會係咁撥到啲野跌曬。
仲會係人嘅身上面跳黎跳去，好痛

可能我啲貓就會係咁

應該係密謀分裂中國

係，細個時候見過佢有呢個癖好，已經唔會將D膠既物體周圍放

我男朋友屋企有養一隻
但我對貓敏感 掂完就打哂克痴眼腫身痕
好彩佢隻貓唔知點解好憎我
一見到我就打我

樓下有幾隻流浪貓
有人喂開
好少離開佢地自己個地盤
日日都瞓，等人喂，我去摸佢，兇番我，奶自己，瞓，瞓係路中間望住你
loop
其實好似同家貓差唔多

諗點殺主人

連貓！

瞓

Ching 你隻主子咩breed黎？

絲打 有冇圖

我屋企有24小時cam
要唔要分享上嚟(講笑)

都係食瞓痾無咩特別

不過最搞笑係!!!
佢兩隻嘢平時會喺我同男友面前打交

但有時睇cam佢兩個會面對面坐然後無啦啦嘴嘴
再互相奶毛 屎忽都奶埋
最後奶到攰會面對面瞓落地 一齊瞓覺

想問係咪偷緊情？

然後睇cam先發現其中一隻貓聽到我同男友喺出面嘅時候
就好似狗咁 彈下彈下去門口 係咁轉圈係咁喵
好得意

唐貓呀去睇醫生都好多人問

成日整到啲野食周圍都係
成日行去你身邊鳩叫
但你一理佢就跑走

粉紅肉掌

可能佢呷鳩你醋

佢哋好撚古惑㗎

仆街嘔都係一項活動

訓教 俾我吸

有人但你係房都會無神神大叫 出去望佢 就扮哂可憐望你

眼神好堅定

呢個真 同埋有D貓閹左都會un下un下

share

隻bb

扒係度鳩叫

其實點解 我個個一朝早都係咁
之前係因為想玩而叫 但依家同佢玩兩下佢又停左係到 之後又叫

仲有冇？ 好cute

1. 吐毛
2. 食垃圾
3. 食太快
4. 食野太懶唔肯咬
5. 食到自己太飽

D罐頭唔知加乜D貓係幾鍾意
次次彈個拉環隻貓一聽到就會狗衝過黎
大叫同埋跟實你行
然後你可以摸佢 比個罐佢連隻手比佢個頭撞下HI下

但佢連我男朋友呀媽都喺到打
都唔知點教佢好

好得意 霸道總裁貓

食飽。乜乜乜。瞓

唔瞓有乜好做

偷拖鞋咬

做瑜珈

仲有冬天勁撚凍要起身返工返學 佢哋係被到瞓比你睇

好小唐貓咁樣樣

食 訓 我嗰隻玩都唔會玩
見到人會喵喵叫攞野食

第一隻係咪近期養

開電視睇跑馬

扮可愛 呃罐頭食

玩奴才啲嘢

瞓洗手盆

我隻貓6歲，得佢係屋企佢會睇下報紙同埋學繪圖

AutoCAD

厹先中意un

鑽落被到訓，兩者爭住坐係開著嘅PS4上邊取暖，奶ps4

好得意

瞓/玩9奴才

十張有九張都係訓緊

嘈住你瞓覺

有冇圖

其實兩隻係同一隻黎而家瘦左
養左年幾啦

做咩瘦咗， 食咩減肥

扮蕉

咁又唔係呀
點解唔睇書增值下自己呢

Home Office

望住你用電腦

食 玩 訓 比佢撚 比我撚 無啦啦9衝

好可愛
佢地會唔會周圍咬野，例如電線個d

食 訓 曬太陽 鳩叫 跳上跳落 屙屎屙尿

有次夜晚訓教差D比佢得逞，成個鼻都係血

好似樣

攤係地下聞腳臭

縮埋一舊成條蟲仔咁

朋友隻貓會
咬人咬電線耳機線 仲識掃冧紅酒 勁百厭

屌！唔信就咪柒問啦

IG pls

咁樣做足24個鐘

唔閹會叫春，成日翹起屎窟搏屌兼濕撚哂

拆屋
利申 冇養

屎米都買

有次擺AirPods係檯佢一巴煎咗落去

連狗咩apps

諗起keroro

Two cats having a conversation

捉米奇同我些牙

米奇有冇一齊玩

米奇俾主子捉到門口已經死佐

快d同主人沖涼先

我隻貓大部份時間都喺度瞓緊覺
嘔吐係因為佢食得太多唔落個肚度

已經大消毒佐，罰佢今晚冇得入房訓。

咁忍心主人想送米奇比你姐

我地平時會一齊訓
每日朝早佢都會用手拍我塊面
但現家覺得佢隻手帶有老鼠嘅氣息
我需要少少時間淡忘件事

佢一定好鐘意先會送獵物俾你

有睇開
個女仔好鍾意摸佢肚肚

上面有講
連登app內upload圖揀枝筆

勁

主人都會舔自己㗎

鐘意逼埋一齊訓，明明有兩個兜

曬太陽同訓覺

D毛好光澤